召集大軍 討伐tsla呢隻奶共狗！！！！！

正死賤種

btw美股有冇得玩牛熊

收皮啦

Tsla

gchi

跟

牛定熊？

買上定落

收到

祝福TVB OK?

要call了

奶共都買

點討？
大將面 請下指令

可以put

爆升了

奶左好耐...

Option

支持你put鳩tsla

麵仔又搞掂一隻

可以long put

麵麵，求你買隻SQQQ造福人間

支持大dodo入主tsla

有輪買？

你是咪入左貨
快啲出貨唔該

加入！

要爆升了

仆街未入貨

期權呀 買long put

option咪係進化版牛熊

你個奶共狗幫兇

Tesla要爆升了

TSLA大上大落信號已經發出！！
各位有心臟病嘅手足快啲走啊！！！

召集大軍 討伐媽咪麵呢塊奶共麵

有 快買

多謝麵麵

大落信號

即係會再跌？

沽鳩tsla囉

不如討伐埋aapl 比咁大條產業鏈比錢大陸
支持麵麵put爆aapl tsla

你又話all in tsla

你睇升咪得囉

麵麵又暴力救市

走....請你沽貨

咁即係可以入定long call啦~

Put 鳩佢

上wiki睇下真係咁難咩

敢奶共
話知佢如來彿祖
雖軟必沽！

有options
直落地深

加入

牛牛搵唔到options 係邊架

殺呀

講得好呀！！！！！！！！！！

麵哥出手

期權鏈

升得

殺呀

btw 點買put架

麵沽左?

唔洗打靶
到期有到價就得

收到，好彩臨收市掃左少少

G持

麵神帶隊 殺啊殺佢老母爛臭閪

即係買升定跌

有殺冇賠

期權係咪最多都係輸哂

OK聖旨係Put爆佢

各位識做啦

你short會輸爆倉

我都唔係好識
Long就好似係

我立即屌你老母

牛牛美股option要擺幾萬入去先開到個功能，好似

你要買call

隻慘過番印尼五毛狗好撚煩

牛牛/ib都有 可以youtube搵教學

Long side就係
Short side可以輸突破產

sor囉 唔好屌me啦

Long call!!!!!!

我直情搵唔到其權鏈係邊

一齊put佢！！！

幾多萬

麵仔

靠你啦

Short put la

多謝面哥，你屌得，咁我入市先了

2000usd就買得

誓死追隨大dodo

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

又奶可恥

懇請大都督領軍出征
沽到佢落地核

可唔可以討伐埋aapl

收到！有訊號即做野

有呀！可以買個股期權。

簡單啲，買價內Long Put , 討伐隻奶共車

戇鳩，佢早兩日$450時睇$330！準到不得了

我用牛牛 個期權制係邊

果時佢係想330入市 依家要put tsla 都唔同方向

上面！期權鏈

點解你EQ咁高

睇到了

gun

仲有幾十蚊put ,

麵仔唔係忍佢呀

作為統領過千萬大軍 係牛熊戰場咁面七出七入既大都督 你估我流架

麵麵eq好高

祝福佢啦

*入面

屌打錯字

TSLA要爆升了

準備直插無水花

祝福佢贏大錢啦

插你老母 面神put啊

帶領財經台手足，影響全球股市，呢啲只值$0.5嘅垃圾，等於宇宙間嘅一粒微塵

我信今次老母麵麵救唔到

今晚入put殺到tsla片甲不留
到時去call g 好唔好

咁你點解買農夫山泉？

依鋪我就撐麵仔喇

收聲呀仆街

面面一早破燈
今日加沽TSLA

因為唔係奶共狗 而係共狗

你買佢就得

跌左就奶共

有架喎 咪係最高

係咪put到330 跟住all in

連登仔而家先知

玩 option

G持麵麵

即係點麵神係買定沽 好亂 有無人講清楚

邊個買就係鬼

麵麵

支持麵麵

波台狗係鐘意周圍吠 係咁上下啦

麵已破燈
tsla燈神

有options呀！long put死佢
Tsla有救了

或者麵麵唔駛玩期權
你就咁賣空tesla咪得，牛牛支持賣空
你冇貨就咁賣就可以

屌你真係唔係人黎

升番比我走啊 共la

DODO今日唔係要去見醫生咩

call put好玩過牛熊

你老母幾時俾狗屌 把口賤到咁都有

麵b你唔好亂黎啦

即係點呀 麵神係覺得會升定跌
講清楚啦

即係我買long put係最穩陣？

最多輸哂 唔會輸凸

應該係輸到癲左

500$ 睇好二千
490$ 目標一千
480$ 唔跟就笨
470$ 幾時倒車
460$ 幾時倒車
450$ 幾時倒車
440$ 震走傻散
430$ 震走傻散
420$ 震走傻散
410$ 震走傻散
400$ 震走傻散
390$ 震走傻散
380$ 震走傻散
370$ 震走傻散
360$ 正股驚閪
350$ 正股驚閪

咁我睇佢跌係咪買long put最穩陣？

yes

短有短好
因為可以平啲入手

唔會輸凸？ 同埋可以即日放架麻？

睇你係睇一年之後啲 定係今日就跌

麵麵入多啲貨，我想330蚊特價位入貨，大家齊上齊落

直屌麵b

緊係短炒啦我

有冇殺牛殺熊 果d 陣間你買完put Tesla 飛去7000點算

咁祝福你啦
睇你今次係要犯邊條國安法
暴力救市成功：勾結外國勢力
暴力救市失敗：顛覆國家（美國）政權

有option put 鳩佢

毒品調查科捉左佢啦

面b正正經經買股分享都要俾人屌

出征！

我發現麵麵啲脾氣真係世界級

祝佢身體健康啦屌

agree 財經台EQ numba 1
好多人俾人話一兩句就咬人

琴日先止蝕麵麵你即係撚鳩我姐

千祈唔好呀！睇落簡單，但賣空好難賺到錢。輸晒期權金好過要補倉。同輸期指無分別

Long 期權=牛熊

無貨沽空等於孖展沽期指

麵神 捨身救國

long call long put =牛熊？ 咁明哂

要貼價買即日買一個月內call long / call put options
睇你個技術分析想買咩價位 就call個價位嘅options
隻options 會跟volatility去出ask bid price
網上有calculator 計profit

唔好short options
唔好short options
唔好short options

買call options
到期最多蝕晒

即時call put 反手再反手,到期日先結算，到期價外無價值，不過無打靶！當係買put 聽日升$1000都唔會死，第二日跌番$1500就賺好多㗎喇！

輪證咁

ok

Put呀
唔係call
Long put就啱

Call = 牛
Put = 熊
Long = 買
Short = 賣空
Long put = 買熊
但冇打靶

掂哂！！！！

今晚貼倉比d指引我地

請大dodo領軍！！！

大dodo暴力救市

今晚等麵麵都領軍，將tesla put到0蚊

簡而精
新手唔好做short

g持！
沽死佢

港股點睇

睇好佢得返300

麵麵你有冇咁多閒錢賭

留明

面仔都有hater
d人第一日上財經台？

戶口要美股孖展戶口先買到？

有600蚊帶大家上6000

oh.

大家覺得會跌到邊

先睇330啦

美股有期權，都係賭錢

到時開個post
330買左TSLA你教我點輸！！！

麵仔出手打救tsla

還我血汗錢

LPLPLP

選D有成交量多嘅買
put 9 tesla!!!

改定二百尾都得啦
玩到咁大點唔跌

好玄 入定唔入

入put

麵仔話唔買，大家收到信號未?

jm9

希望大dodo救市

要牛定熊我幫你買

港紙？

short call可以執格仔

奶共9
奶共9

Tsla一係370/339底就反彈

Short佢老母

信你 咁我睇339啦

麵麵就記得揀日期買佢put

麵仔將港股玩爛哂之後
又走去玩爛美股

上呀！！！

最近30號

佢係星期五作結算，一係925一係102

點解牛牛係逢星期三

盤前不問價all in

咩呀 港股仲係幾好呀

星期五嫁

老母麵今次豪言一出
今日匯豐，明年Tesla

唔怪得
我屌鳩你

好你個頭呀
自從你出post話轉戰美股都無好過啦！！
好彩跟你all in左隻農夫

買農夫點可以算奶共...我地農夫...股東....唔...唔...奶共的....

咁點解我咁既（睇日子）

你睇16號前果啲

係bo係bo 屌 十月睇左做九月

lm

繼蘋果日報專訪，下期經濟學人專訪

老貓都入左黎

put 爆佢

Dodo

媽咪麵唔係應該put7佢咩

麵麵今晚點睇呀

不嬲都話put 佢

麵神諗住入925定102 put？入幾張阿。

見你cap張圖係call 驚你買錯啫

我代馬總多謝你先

老母麵 係咪要破燈

盤前未買到option
襯宜家執平貨
等開盤等麵神

聽日就925

收到tsla熊啊

要點做 係咪put爆佢

屌 點解一買要買一千股

你買未呀

一百股至岩

牛呀

牛熊是香港先有

你買左put option未？

邊有咁撚多錢屌
一張都成2千幾美金

痴撚線

你講買乜就得

買價外 0.5 個d 末日put

亡骷黃泉 放左未呀麵仔

當老母麵要 put tsla

未

買25/9 價外$300 25/9前賣出都得吖嘛

幾時put？put完我入貨等上500

我都好驚唔好買錯call

快啲put啦

3叔都過左黎

買925係最平，可以少少玩一注put,輸都唔心痛，但一贏就贏大舊肉

咁都燈,我當你神咁拜

話說
Tsla好似係打淡倉打上嚟

一直都係 宜家冇人夠膽空就跌返

討伐姐係會升，多謝面哥

佢無入
呃人嘅

佢今次上咗報紙
無咗功力, 可能要破燈

加持加持

面面are you ready ?

火箭升空

我愛麵麵

轉燈了

上個post咁快推爆

多謝面面
貨已賣, 錢已袋

400來緊，麵神

有神快拜

支持你PUT爆佢

老母

屌你真係預言家黎

麵神唔係浪得虛名

請受小弟一拜

阿面咩事

easy money個po已經1001咗

睇我個名
我條巨龍你頂唔順
唔退錢

麵神一張put 直接升左40蚊

麵仔你點算

屌, 一沽左就升

easy money！！

聖媽咪麵，神跡嚟

山泉奶都雪雪聲

有無懶人包講下麵麵既神跡

本身351蚊，自從麵神開完post就快衝翻上400

對住面神不得不甘拜下風

痴撚線有無咁撚邪

面仔真係勁 本身仲諗住$300可以上車

停呀,唔好再升呀

討伐tsla到2046

有無咁準

Put 多啲唔該

我們在連登的父，

願人都尊您的名為燈神，願你的燈力降臨，願牛證股價跌在地上，如熊證股價同行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日燈中我們；使我們燈中，如同我們燈中別人。

不要叫我們遇見同路的您，救我們脫離貧窮；

因為牛市，熊市，分界市，全是麵咪媽的，直到永遠。阿麵。

唔好破410

cls

PUT多幾張OK?

平倉麻煩單聲

你拜左未

拜

麵神 請受細佬一拜

買完put升咗$40鎂

做咩call 上唔到400

面神救市！

再次多謝面神

真係麵神黎?
佢一買C就大撚獲啦喎

多謝面面

面仔put位

面仔隻put而家得返幾多

勁 燈番升Tesla